## NestJS quiz task:

1. git clone this repository

2. תריץ את הפקודה הבאה:

```bash
npm install
```

על מנת להתקין את כל התוכנות הדרושות לפרוייקט.

3.
יש לך פרוייקט של מוצרים שמתחבר לבסיס נתונים של POSTGRES
בנוסף קיימים כל קבצי הבדיקות לפרוייקט הבודקים את הלוגיקה.
בתקיית ה TEST.

4. אולם כל הלוגיקה לא קיימת וצריך להוסיף אותה.

5. על מנת לבדוק את הפרוייקט צריך להריץ את הפקודה:

## Test

```bash
# unit tests
$ npm run test

# e2e tests
$ npm run test:e2e
```

שבודקת כל חלק בנפרד ומסבירה איזה בדיקה עושים
היא מחפשת לבד קבצי SPECS אשר מכילים
את שם הבדיקה ואת הבדיקה שמבוצאת

בנוסף יש את פרוקדת ה
npm run test:e2e
אשר עושה בדיקה יותר מקיפה שבודקת שהכל עובדת ביחד טוב ובודקת
התקשרות עם הנתונים.

6.
על ידי הסתכלות על בדיקות עליכם להשלים בקבצים את
החלקים החסרים
הקבצים הם:
product.entity , product.controller, product.service, create-product.dto, app.module

7.
יש למלא בהם את בחלקים החסרים
לדוגמא APP.MODULE את הגדרות ההתחברות לבסיס הנתונים

8. לכל שאלה מעבר להסבר
נא לגשת אליי אחד אחד בשקט והענה נקודתית

9. !שיהיה בהצלחה
